馬照跑 舞照跳

兄弟
諗清楚喇，人地老黑打鳩你，就係想你驚
我地要做既，就係好似平時咁，唔撚驚，平時係點，就做返平時，佢地短時間唔會亂黎。
夢遊去左支聯，搞到志民嬲豬，應該繼續做，到地區有事，咪即撒，再轉場幫拖。
琴晚其中一個誤判就係冇去元朗即時back up，古惑仔都係人，人多就會驚
倒轉諗野，仲有機會贏。而家秒殺老黑只會勞民傷財，差佬已經難搞，仲要打佢地既合體版本，同送頭有咩分別？

Push

達狗19post就係咁推
認真野又唔撚睇
唉